香港人，不要讓泛民孤軍作戰，全世界（包括侵侵/拜登）正注視你們的反應

食黃店當抗爭先